印度佬係咪失左蹤

依排唔見佢嘅

中共好驚佢 拉左
手足

RIP

與外界 又隔絕我共你 猶如番India